<!-- TITLE: (Niv 07) Eauprofonde Alentours - Contrebandiers -->
<!-- SUBTITLE: Le repaire secret de Morgane -->

# Résumé
Le quartier général de la contrebandière Morgane est un endroit secret très bien gardé dans les alentours de la ville où se fabrique la drogue appelé Aria. Son armée est composé de redoutables assasins en tout genre
